用咩可以買美國同埋印度既指數？

用咩最好？
同埋我窮，一萬蚊就開到就好啦

點解買NIFTY

咩黎